你好

push

hi

你好

halo

I am from lingu

Really?
Nice to meet you

嶺南性學士

call me 性人

完全封鎖

沈了